強姦犯自殺案情分析

會吾會一開始就拉錯左人
上哂報紙唔通放翻出嚟認衰咩
之後幾個白衫就傾 不如將錯就錯
就同個犯傾 我俾兩球你 你同我做場戲
自殺>假死>新身份
實情個假犯未死 喺医院後樓梯走
現在翻左去警署BBQ 燒緊龍蝦丸食
一路燒一路播 無懼世事變改還是越難越愛
食完慈母就安排大飞叫阿叔去泰國避一排
等風聲無甘緊先翻

医院